出世至今做咗28年基督徒，你問我答。

屋企上上下下四個人，一個家姐，全部都係基督徒隨便問

基督徒係咪唔睇咸片唔打飛機

幾時歸於我佛？

落地獄啦你。

係，通常都女幫我打

照睇。

個首主能夠係真心定假膠

破地獄啦你

唔驚你老頂判你落地獄？

幾時輪到你幫我答，落地獄啦你。

上次打飛機係幾時呀？

今日晏就。

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

黃定藍？
你屋企人 黃定藍？

幾時輪到你幫我打，排隊啦你。

如果上帝係有愛心係仁慈嘅點解佢會容許有罪惡嘅出現

點睇行為得救？

黃

Lmk係咪同你同一間教會

做基督徒你學左d 咩野, 同佛教徒咩唔同?

會唔會輕鬆d 面對死亡？

點解咁講。

因為上帝愛人 賜自由意志比人 決定犯罪行惡嘅係人
而上帝愛你 係我地suffer痛苦嘅時候佢明白你嘅感受 會親自安慰你

“所以 我們看定了：人稱義是因着信，不在乎遵行律法。” 有興趣可以睇睇 羅馬書3:21-31
得救係在乎信

講真到身邊嘅人過身嘅時候都係會傷心 會難受 但係傷心嘅時候我哋知道將來係可以係天堂重遇 唔會咁絕望因為知道係有機會再見🤔